# novel

- cover: https://images-fe.ssl-images-amazon.com/images/I/61ogSN7zxLL.jpg

## preface


```
迎接香織加入隊伍後，始一行人以繆的故鄉【海上都市愛尼森】為目的地，駕駛布利捷橫越古盧恩大沙漠。途中，見到安卡吉公國的比茲遭遇沙蟲襲擊，他們於是出手相救。根據比茲所說，安卡吉公國國民由於原因不明的水質汙染病倒，比茲為了尋求解救國民的方法離開國家，前往鄰近諸國求援。治療原因不明疾病的關鍵在於名為『靜因石』的礦石──據說在七大迷宮之一的【古盧恩大火山】可以採到。始前往迷宮順便採取礦石，卻遭到意想不到的強敵襲擊......！？『最強』異世界奇幻故事，第五集！

香織をパーティーに迎え、ミュウの故郷である【海上の町エリセン】を目的地に、グリューエン大砂漠をブリーゼでひた走るハジメたち。  
道中、砂漠でサンドワームに襲われていたアンカジ公国のビィズを救出する。聞くところによると、ビィズは原因不明の水質汚染で倒れた国民を救う手立てを探し、近隣諸国に救援を求めるために国を離れていたのだという。原因不明の病気を直す鍵は"静因石"という鉱石。その鉱石は七大迷宮のひとつである【グリューエン大火山】で採取できると言われていた。  
攻略ついでに採取に向かったハジメだが、そこで思わぬ強敵の襲撃を受けてしまい......!?　"最強"異世界ファンタジー、第５巻！
```
